布法罗学校董事会成员波莱特·伍兹(Paulette Woods)在11月18日通过Zoom举行的虚拟学校董事会会议上使用了亵渎和猥亵的手势，她为此道歉。 布法罗学校董事会成员因在Zoom会议上使用脏话而道歉 
 搜索引擎要理解我们的内容，就需要大量的结构化格式。 “结构化内容”思维模式的问题|Mordy Oberstein | 2020年11月25日|搜索引擎土地 
 从根本上说，这意味着如果你使用Facebook或YouTube等互联网服务说了一些淫秽或非法的东西，那么你，而不是互联网服务，应该对说了这些东西负责。 参议院拉扎克伯格，多尔西参加听证会，对他们的推文大吼大叫，2020年10月29日 
 驾驶这艘陆地巡洋舰穿越甚至挑战我的福特Ranger的条件变得如此容易和顺利，几乎是淫秽的。 Inside My Custom Toyota Land Cruiser Build |Wes Siler | 2020年10月15日|外部在线 
 “石油公司可以引起石油泄漏，然后从中获利，这完全是可耻的，”非营利环保组织生物多样性中心(Center for Biological Diversity)的律师霍林·克雷茨曼(Hollin Kretzmann)说。 石油公司从非法泄漏中获利。 加州允许他们这么做。 《沙漠太阳报》的珍妮特·威尔逊和莱拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 今年6月，大都会歌剧院(Metropolitan Opera)的执行办公室被闯入，并被涂鸦淫秽信息。 大都会歌剧院疯狂之年内幕|肖恩·e·米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽 
 看着这些原始数据，你会觉得有些猥琐，不是吗? 黑钱和我们日益逼近的寡头政治|Michael Tomasky | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 这些人总是抑制自己的冲动，不去讲那些在脑海中闪现的最下流、最无礼的笑话。 反卡片反人性:麦克斯·特姆金是一个可怕的人吗? (重要吗?)Arthur Chu | 2014年7月29日|DAILY BEAST 
 任何涉及如此巨额现金的事情背后肯定都有有趣的故事。 快速阅读:肯尼斯·沃格尔的《大钱》展示了政治行动委员会如何控制政治|威廉·奥康纳| 2014年6月9日|每日野兽 
 作为一个巨大的政治重磅炸弹，他淫秽的堕落是一个电影的噱头，肯定会让编剧们的心怦怦直跳。 关于卡恩的法国政治色情电影在戛纳引起轰动特雷西·麦克尼科尔2014年5月17日每日野兽 
 那个虔诚的人喜欢只对自己说话，他认为凡是不淫秽的东西都是可以驯服的。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 下流的人很多，但更多的是谩骂和讽刺，而挑剔的人却很少。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 令人惊奇的是，编辑如何在他那令人厌恶的职业的恐怖中，设法保持他的天真。 造物者|梅·辛克莱 
 在这里的灰烬中，不是有，就是似乎有一种丑陋的形状; 但事实确实如此。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 答案就在这里的采石场，这些采石场使人失去人性，本身也变得猥琐。 佛罗伦萨和北托斯卡纳与热那亚|爱德华赫顿